唔好再傳或者宣讀個份所謂香港臨時政府宣言

你地唔知宣讀d咁既野背後個份量係幾仲。
我問過政府成員有邊個，無人答到我，邊個做特首，無人答我
更甚有人答我讀左先。
讀左先？知唔知讀左有咩後果。
我唔知邊個寫，但係呢個概念好有問題。
香港臨時政府成立，姐係成個運動升華做獨立運動。
而解放軍到時就真係光明正大出兵而外國係真係無得出聲無得幫手。
如果咩準備都唔，成員特首唔知，軍隊未準備好，未同外國簽同盟，
唔該真係唔好再公開宣讀，更加唔好亂傳。
我知好多人覺得中國唔敢出兵，而唔敢其實只係因為出師無名。
如果有理由既話，任何人都保唔到我地，如果我地無軍事力量對抗，等於自尋死路。

我甚至懷疑份野根本係大陸寫完跌我地一獲

推俾外國旅客 咪俾黨鐵賺錢

推

推，宣言太兒戲

臨時政府，係臨時特區政府！
唔係國家政府！所以焦點不同！

至於你話個政府點組織，
坦白講我諗大家都未必答到你！
可以但一啲重要人物岀現翻，咁就有可能！

臨時政府，係臨時特區政府！
唔係國家政府！所以焦點不同！

至於你話個政府點組織，
坦白講我諗大家都未必答到你！
可以等一啲重要人物岀現翻，咁就有可能

核彈來了！
扮臨時政府的卻是工聯會
從一開始就估到係民賤聯c隊黎！
香港人只係想五大訴求
不是港獨

點解唔善用呢個核彈？
要求將 工聯會定性為 非法組織
凍結資産，並要求立即解散工聯會

所謂臨時政府係當人民唔承認現有政府先會成立，而成立一刻相當於宣告內戰

同意呀，傳上微博話工聯會支持港獨唔知會點呢

香港警察濫權實錄資料庫

仲有英文同日文版 大家落力share俾更多外國人睇！！

個議會宣言仲要玩膠笑工聯會， 咁撚認真既野玩玩下是但打篇野讀左先? 咩香港兒女咩獅子山精神， 廢老先會講

講真，呢類組織先至害死人
除咗創辨者受共匪指示無事之外
其他跟佢的人全部中招
同跟住個臥底狗差唔多